Non jupas無offer gap一年定恆管bba?

非假膠 讀jupas hd gpa大概3.15
本身預會升得番本科ugc 因為上/今年收3.0幾既人都好多 但無收到我
有諗過gap一年 去番工 做番果行既野
下年有offer既機會會大d
但諗諗下 自己本身已經遲人一年 唔通又gap一年
到時又未必會收
恆管bba大家點睇 我知我廢

出黎做野好過啦

但如果升職都要個degree
同埋我唔想咁快出黎做野住

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

做乜9 唔該推post

咩科?poly hd 正路都升得返喎

就係升唔番 明明一班人3.0幾都有offer
可能我interview唔好

恆管咁多雞，入去玩下囉

恆管可以冒充恆商

Poly HD有商科咩？ 點解Bba會收你

HDITL

痕管其實睇咩科啦，起碼叫讀番個degree

利申，同是poly hd人，已報痕大

推

依個真 的士司機唔識去恆管識去恆商

做一年嘢拎經驗再儲下錢，下年再玩non jupas
恆管幾時都有得讀啦

我本身都好似你咁諗
但我會遲多一年grad 變左遲同年兩年 好似好多咁

同路人

讀到過degree出遲一年有咩緊要

咁變左我成24歲先grad

HDITL?

走後門都入唔到u
goal for u囉

唔好入恒管
入OU啦

我表姐都係OU BBA grad 做左幾年野升到2萬4左右 之後入 CU taught master 今年grad 埋
不過你入恒管都好 入到去同班恒管巴打玩下lo